我聽日著全黑 夠膽你就打死我

黎呀牛屎佬 我睇你打唔打得死我